（新手）間間都黑店 去邊到買好

fuji xt30+ 35mm 1.4/2
body 應該去boardway買 62xx
鏡就試下先 暫時上網睇完想買f2
但boardway無f2賣
睇賣緊26xx
係唔係要揀番fuji 授權經銷商先有保
search過好多都話黑店 點睇

buy 1.4 la diu. I hav the 1.4 its sooooooo good

但我睇完呢條片佢個對焦細聲又快好吸引

if you don't shoot video or action(sports) then its fine

點解video 要1.4 好d

1.4 5一定好de, but I just love it for photos

核彈巴
介紹你認識一個好想取得英國護照嘅0.1

睇到嗎？

垃圾就收聲啦
間間都有一年保 指定經銷商就有額外保

日光鏡

自己起垃圾貓底
完。

dcfever or cam2

＃７１３４１
死返去你個SONY POST度痴綫啦

去印咪無事囉傻仔
老花唔識睇字?